搵工時可以察覺到的3個伏工徵兆,見工面試時 HR不會告訴你的事實!

香港人必入,搵工時可以察覺到的3個伏工徵兆,見工面試時 HR不會告訴你的事實!

想同大家分析下3個搵工時遇到既伏工徵兆
1. 同一份工經常出post請人?
2.呃你個人資料?
3.假求職陷阱?
4.面試官不斷壓你價?

大家見工面試時又有冇遇到一些麻煩事麻煩人可以分享下?

集思廣益等大家少d中伏

有,我有遇過西hr
冇,全部都好好

屌你d乞衣咁叻就自己做老細唔好搵工啦

用你既logic
屌你d乞衣咁叻就自己搞個論壇唔好上黎啦
屌你d乞衣咁叻就自己xxx唔好xxx啦

換左把聲先啦
咁鬼難聽冇人想聽你講野
仲要成廿分鐘

Tb 聲

我用左調音器,真係好難聽?唔該您先

第一個point 請左人 仲出廣告 你諗下伏唔伏

之前係未有個網可以check公司係唔係狂出post請人

David co

Headhunt搵我，上左佢公司賣左表
返去等消息, 冇update
問佢，佢話「間公司話你之前in過，所以唔考慮」
但我完全冇in過嗰個group入面任何公司
條友直頭唔覆

youtuber 已經進化到要上來乞view

不一定的,公司有時買左廣告plan,假設佢好快請左人,求職網仍然會不停出廣告,以我所知係咁

如果有其他睇法請多多指教

轉聲先啦，聽一陣已經頂唔順

出廣告好似要人手按，間公司為左唔浪費個廣告plan 咁得閒上去 要用哂佢,好似有d 反智，除非個廣告係自動出，但如果係咁,一間有責任的的公司都應該上去停左佢， 減少制造垃圾數據

冇問題,呢個我改善下,thx

如果公司規模有咁上下
同一個post需要請多幾個好出奇咩

請：
會計文員
採購文員
採購經理
打字員
跟單文員
營業部文員
秘書

全部都係做打單 （出貨單）
講到明要幫其他人手

佢講到full 左 headcount 仲出post

Online platform一擺就擺一段時間，擺完就唔會理佢full or not

條片佢好似話算請係請左人 ，見到仲有得出廣告 唔好浪費，走上去出埋佢

仲有d hr on9 到 出d廢 廣告炸自己email ，間公司好打極有限

D errrr 倒抽氣聲 好鬼難頂

依家阿豬阿狗都做youtuber

係見工果陣? 就咁聽即係間公司都係姑寒冇錢,你做黎搵銀既空間都唔會好

唔介意你講多少少睇下點幫你

哈哈,個名唔同但做既一樣,掛樣頭賣狗肉,好多都係咁。

妓女>>公關>>禮儀小姐

同一個post 上年fg見到，一路mon 住見到，今年轉工都見到 好在上年無做果份

今日in完聽日出offer

HR星期六日打比你/出email叫你interview

Hr 星期六叫我interview（新加坡hr)

其實見到個西HR就知間公司西同伏 ， HR in 人個D好多都係門口狗 ，尢其係大行D HR, 正狗西

個話題本身都悶
你調到把聲咁悶 20 分鐘好難捱

根據經驗
經agent嘅通常西工
下欄嘢俾晒agent做

初級工,fresh grad 佢比唔到d咩好工你

如果你急搵食,而且係hr呢d門口狗就忍下先啦

大把工返5.5/6日啦 地鐵兩電都要啦

business development executive = sales

唔會睇 你冇資格開營利

HR無交帶
成日唔覆機

好心你諗好哂先拍片啦

個title勁似content farm
伏工討論已經有post 真係有料既分享係唔會貼youtube link囉

lm

乜狗屎垃圾都學人做youtuber

已改善,多謝提點

[工作/搵工]計劃頭5年事業的3個要點:你每換一份工作，是拾級而上還是橫向發展？

[工作/搵工]計劃頭5年事業的3個要點:你行頭是越來越窄,還是越來越闊?

照稿讀都讀得咁差

the secret of getting ahead is getting started

which mean you are not well prepared

你指個agent? 佢自己都係收一大炸人上去in,自然唔會點理你。

要睇你做既職能係咩先分析到。同埋有d agent係搭上搭,幫同事搵人。或者請人過程中已有心水,自然唔理你了

做大公司驚條春咩

好x多古古惑惑,拎你個人資料,搵你練interview

唔錯

一間公司連公司網頁都冇係唔係好伏

以前中過2次伏
2份工都係琴日下午IN完, 聽朝已經打黎急住話要請

有以下可能
1.新公司
2.冇錢公司
3.唔做散客生意(機會較低)
4.假公司 呃人cv,呃人做保險etc

有可能係以下原因
1.新公司
2.伏工,人人都走,冇人留得長
3.業務擴張

主因都係同工程有關既工

又咪一樣咁撚難聽, 真聲都唔敢出

真係我黎

其實工程好難做咩? 個個都屌?

係勁麻煩 女入工程就易做

4.細公司，請人唔駛過好多關

5.合眼緣,一拍即合

知唔知CITIC TEL Sales MT 咩價位同大概係點？

但我見d人入aecom好似好好景咁

大公司但辛苦,人工低,你都會想轉架

食撚屎啦你，斬撚死你出街

你食撚屎啦，斬撚死你呀出街，死5毛，屌你老母臭西

5毛講咩風涼話姐，洗5洗搶晒你幅身家或有錢佬啲錢令港人唔洗做？

佢都幾on9, 想選份好D既工就叫人要自己做老細

把聲加乜野filter
撚有人識你認得你咩
本身有興趣想聽 聽唔夠15秒即熄

謝謝指點,已修正

好,遲d整個資料庫!